+++
Title = "سكوت هانسلمان"
image = "scotthanselman.jpg"
+++
<a href="http://www.computerzen.com">سكوت هانسلمان</a> يعمل في مايكروسوفت كمدير برنامج أول (Principal Program Manager)، و يهدف لنشر المعلومات المفيدة لتطوير البرمجيات، في معظم الأحيان على أنظمة تابعة لمايكروسوفت.<p>  قبل هذا عمل في كوريليان Corillian Corporation - التي أصبحت تابعة لتشيك فري Checkfree - كرئيس المعماريين لمدة 6 سنوات.<p>  و قبل هذا أيضا عمل كمستشار رئيسي في شركة ستيب STEP. و في مراحل مبكرة من حياته عمل على مخزن معلومات لقطع غيار السيارات، و امتلك شركة صغيرة، و عمل كمدرس مساعد في OIT ليدرس الـ <span dir="ltr"> C#</span>.  
